<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Herramientas y Tecnologias on English</title>
    <link>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/</link>
    <description>Recent content in Herramientas y Tecnologias on English</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Nov 2021 21:56:58 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Javascript</title>
      <link>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/javascript/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 18:30:12 +0100</pubDate>
      <guid>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/javascript/</guid>
      <description>¿Qué es Javascript?JavaScript es un lenguaje de programación interpretado, dialecto del estándar ECMAScript. Se define como orientado a objetos, ​ basado en prototipos, imperativo, débilmente tipado y dinámico.
web oficial Javascipt
 Frameworks BabelWebpackCss BootstrapVueVuepressGatsbyBabel  Babel es un transcompilador de JavaScript gratuito y de código abierto que se utiliza principalmente para convertir el código ECMAScript 2015+ en una versión de JavaScript compatible con versiones anteriores que puede ser ejecutada por motores JavaScript más antiguos.</description>
    </item>
    <item>
      <title>PHP</title>
      <link>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/php/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 20:22:53 +0100</pubDate>
      <guid>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/php/</guid>
      <description>¿Qué es PHP?PHP (acrónimo recursivo de PHP: Hypertext Preprocessor ) es un lenguaje de código abierto muy popular especialmente adecuado para el desarrollo web y que puede ser incrustado en HTML.
web oficial PHP
 Frameworks LaravelCodeigniterSymfonyLaravel  Laravel es un framework de código abierto para desarrollar aplicaciones y servicios web con PHP 5, PHP 7 y PHP 8. Su filosofía es desarrollar código PHP de forma elegante y simple, evitando el &amp;ldquo;código espagueti&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Herramientas de Testing</title>
      <link>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/testing/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 21:56:58 +0100</pubDate>
      <guid>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/testing/</guid>
      <description>CYPRESS ¿Qué es Cypress?Cypress es un framework de testing moderno y todo en uno. Es rápido, fácil de usar y permite ejecutar pruebas sobre cualquier aplicación web. En poco más de 2 años desde su lanzamiento de la versión 1.0.0 se ha convertido en una de las herramientas más populares de testing.
web oficial Cypress
 ¿Por qué Cypress? Sencillez de instalación npm install cypress</description>
    </item>
    <item>
      <title>Otros</title>
      <link>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/otros/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 20:30:23 +0100</pubDate>
      <guid>https://asagardaw.github.io/practica_Hugo_DES/en/herramientatecnologia/otros/</guid>
      <description>PYTHON ¿Qué es Python?Python es un lenguaje de programación interpretado cuya filosofía hace hincapié en la legibilidad de su código.​ Se trata de un lenguaje de programación multiparadigma, ya que soporta parcialmente la orientación a objetos, programación imperativa y, en menor medida, programación funcional.
web oficial Python
 Frameworks DjangoPelicanDjango  Django es un framework de desarrollo web de código abierto, escrito en Python, que respeta el patrón de diseño conocido como modelo–vista–controlador.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>